剛剛見到有on9去淘寶買口罩比人呃左

屌你老母中國人講咩維權呀

哭𠹌咗

傻豬嚟嘅

有緣能相聚，何來無路訴。

有個口罩俾到你咪算係咁

最新屍息

有人報料
事主poko frankey乃五毛畜

自乾五毛又送錢俾支那人續命

愛國還愛國
有啲嘢真係唔撚應該淘寶買嘅係常識
周街都有口罩賣嗰陣仲死去淘寶嘅究竟係咩人
心照

淘寶買嘢 啲錢當跌咗
維佢老母權

淘寶維權